仲留喺金鐘究竟有咩用？？？

你話有目的嘅都算，
根本成班人就毫無目的咁坐喺度 行行企企，
留嘅作用究竟係咩？
你諗下你留嚟做咩先？！
答唔到嘅話就即刻同我走！
快撚啲返屋企呀仆街！

全部走, 留低狗

現場大叫一齊走,
已經少左好多人. 但都仲有人留在馬路.

懷疑緊現場手足係唔上連登

啲人都唔知係唔係當戰場係拍拖,約會,吹水地方
好似夜晚公園嗰啲mk咁

一定有人上，係上唔上到咁解，睇live見到好多人用電話

正頭係

現家我地打緊仗

大家為左陳伯, 快D走啦

啱！嗌咗幾次都唔郁嗰啲唔好再理，自己走先！唔走一係冇腦一係鬼

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕，不受傷
香港人加油！
一齊走！
返屋企！

自己睇直播OK？已經走曬，得翻D記者咁濟

仲有啲三五成群，希望係手足嘅都快啲走